[真 隨機]學校如"自願"全級參與TSA 考評局照舊提供評估報告

教育局局長楊潤雄宣布，今年復考小三TSA，但會以抽樣、不記名、不記校的方式進行，學校亦不會收到有關的評估報告。 當局會在全港小學，包括在全港直資和津貼學校，抽10%的學生參加評估。至於特殊學習需要學生和非華語學生的抽樣比例，就需要再研究。 楊潤雄說，委員會認同TSA評估有助促進教與學，因此學校如果自願全級參與評估，考評局可以向他們提供個別評估報告，但政府不會索取有關報告。 楊潤雄又表示，過去兩年看不到TSA有明顯操練，但考慮到社會仍有擔心，因此作出今次的安排。

學生表示多謝你 又被自願

全級自願

唔果唔"自願"
又要自己家長信 廢事比學校處分

班家長